好心一早放開我

從頭努力也坎坷

屌鳩你老味，關人撚事亂開post